====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les lieux les plus représentatifs de la ville sont à la rencontre de tissus différents et une forme de beauté peut naître de ces rencontres .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

